樓上成日玩噪音

一日到黑都要整少少聲出嚟 有陣時仲要整幾大聲下 唔知仲以為佢隔幾個鐘要打樁 有幾次搵個看更上去睇佢又冇曬聲

我都係😞
買左震樓神器垃圾屋企人又驚比人投訴返轉頭扣分

又係公屋垃圾地方